【動物台侍奉部32】你竟敢違抗擁有侍奉部的我？

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有學習問題亦可提出

動物台巴力部

例牌隊形負皮啦

條女咩名

小圈子post

狂賭之淵既女主

其實想比正評

見到個topic
見到開post個username
第一時間就負皮
已經變左本能反應

覺得2lai好型

係咪叫龍兒

做乜我喺度出現既

一正評=一祝福綺仔

你死梗啦咁

待泰培貝澳bbq團 意者pm我

正皮

冇冷氣都唔好意思叫人bbq

發覺成個阿伯咁坐係海旁好舒服

彈線彈到指甲都崩

肥毒先開冷氣

係 以前係電車總站行出去坐好正

好兄弟

個正評我比架...

我係唔係味老先衰
宜家成日得明就坐係海邊度

我有份比負皮

反叛期？

咩黃埔咁多日本人
見到對母子講日文
之前仲見過2個loli姊妹

你確定? 我身邊都係中国人啵

你住黃埔?

我ex住黃埔
我人亦都係黃埔

ho rich…

現充爆炸吧

唔係現充

係關西機場松屋既我都要負皮先

聽人講松屋垃圾
可有其事?

瘋了瘋了

唔覺
好食又飽又平

hello

微風輕輕起

hi

我發覺神父真係動物台既榜樣

動物台老mk

其實咩嚟

佢個形象係深入民心

哈無尼
harmony

自拍半裸床照

其一

重有就系關鍵字

好撚型

好似黑包型容牙嬌一樣
神父刀有自己個套

係

出哂水

雨宮天

靠賣弄身材嘅都唔係好聲優

打錯左 下面果張先係雨宮天

一切都係你精心計劃好的。

聲優😡香菜😡hinite🔥

香菜係我的。

今日我就要同你決鬥

今晚9點信和門口等

我唔想殺生

小妹5出夜街

妹你老母咩妹

妹下妹下都係妹

講還講唔講老母

講老母都嬲

尊重

尊重在心中 唔撚係靠把口

下下提家母不太好😅

岩

岩你老母

我尊重唔代表人地都尊重呀

只想為家母積福

專仲

樓上講得岩

岩你老毛

積福牙手足

jack fook ？
我信耶

55

低畫質到

積下厚德啦😅

傻b

嬲牙😅

坑爹

雖則我都唔多喜歡家母，但始終係有過養育之恩。

手足我舊時經常放別人家母在口邊

但有時真係唔係個個啱聽

所以有時少講為妙👷🏻

真他媽狗血

冇問題

歡迎回來，英雄
建立一統大業

有冇手足去支援mibo

不得不承認... 香菜真係目前聲優第一人

辣殺小圈子topic趕客

有冇作品介紹

動畫 青春紀行

食飯都闔眼訓

推介理由？

最近好多野做?

大學生愛情喜劇
展開 同埋劇情轉折好正

利申：覺得真心係好睇

自從話跟神父之後就成日比阿蛇玩9me

神既考驗

神父我有罪

sor

呢個世界人人都有罪架啦

點可以冇罪

祈禱又或者行善幫助弟兄

收皮啦

幾時散d財俾我積下褔

侍奉部手足戾氣好重

系

鋪曬草皮做善事

我都係燥底

有時間出下火好啲

屌屌聲唔好聽
仲要屌人老母
有冇問過人地老母想唔想比你地d咁既毒撚屌
都係嗰句

要屌就屌我

自拍一張黎睇先

我都覺，pm我

我重來都唔屌人老母
句野好冇意義 連助語都做唔到

最憎你呢d公開求愛成日發春嘅人

可以加強氣勢

屌你 咪算囉
老母無辜架唔好屌人地老母啦

係 屌你老婆

仲唔比我捉到你死gay佬

知唔知咩叫轉移話題

其實係我個日屌完良美B老母比佢起曬剛咁屌先有感以發

平常現實真係屌家母當食生菜

睇緊漫畫..唔覺得你口味會係呢D

如果你係認真既
咁我都認真回應
講屌老母講成2-3版真係唔係幾好
如果我唔小心click左入黎
都唔會留言而直接走
如果要講得白D
咁樣係幾低質下
希望咁講大家唔好介意

走啦清 一齊返高登💪🏻👍🏻☺️

做乜野
我只係想要個比我9up既地方姐
但唔想嘈交

根本唔算嘈交呀🙈🙈🙈

我愛大家

你知我係愛好和平既光宗小天使

單單因為一句說話無左一個討論空間，唔值呀

我愛樓主

好熱，攬住我

開冷氣啦

近幾日性慾好高漲

我決定戒色

好
我最高紀錄係一個月

但你妹控喎

唔怕話你地知
我有蕭別離電話

我撈左隻雷姆返黎

臭G我屌

幫我問佢有咩方法戒j

佢成日分享架啦

尋晚睇左套AV
好似中學坐我隔離個女同事
狠狠地JER左一獲甘哈哈

甘你媽媽

你到底有冇任何性犯罪嘅紀錄

終於有得抖抖

男性成日講鹽濕野會唔受女仔歡迎架

收工未

靚仔例外

咪又係睇你靚唔靚仔名有冇錢
全部都係雞
屌就應份

收左啦 頭先係屋企整野

你唔靚仔+窮講咩都冇人理

最重要係摩擦力

有力量個個自己痴埋黎
冇就做咩都晒氣
咁大個人仲講愛

呢個真

好似我咁

我信愛~

假如你廿零歲...最岩就係溝中學生...

你比你條女用緊你ac?

想同JK糾纏

因為條數係咁計..因為細路女都係鍾意d大哥哥
再加上男方有返工
有時一d消費又唔洗就住就住

有uncle feel

我唔會對妹妹做色色的事

你冇錢佢就同你say good bye

又唔一定係有冇錢問題
你打份工萬零蚊已經好夠洗啦

不過最緊要唔可以悶親人

拍拖有咩用??????????????????????

自己有d咩事既時候
叫做有個抑制力

我開post點解推得咁慢

......

唔知點解總係覺得太宰治會聽依啲歌

其實令你個人生過得有意義

好多野都有意義既

比個動力自己

無限歇斯歇斯歇斯歇斯再來兩輪歇

係，神父講到我想講

依種力量好短暫
可能爆發力好高但唔會持久

始終有個人係身邊真係差好遠

只係每日有人可以成為到果種動力令起身已經差好遠

咁又唔得，人總有離別...你呢種心態好易打殘自己。。。

離撚左啦啦

屌你地老母

假期出撚曬街搵撚人留言咩

其實唔差...你重未有同神父一樣既"關鍵字"...

多手正皮左美波果cm

唔講老母...粗俗⋯⋯

硬係差咁D

屌你
屌你老母
邊個好啲

呢D睇你想點表達

前者往往語氣較溫文
你可以自己對自己試一次看看

我好pure好 true
唔講粗口

我今日都唔想提人老母...

ok

神父呃左JK隻豬有無內疚感?

我知錯啦
放過me ok

我覺得要睇老母對於你要屌條友個重要性而決定用邊句

我立即屌你老母

從來未試過因為真正責備人or火遮眼屌人母親

博士太宰治綺禮拍左MV

家陣有留言正負皮?

我都唔屌人老母 好唔尊重

睇一次笑一次

哪怕太陽融化我的面

負皮咗u

再屈就屌晒你地老母

自己頂返

突破太陽晴朗天

法國有會員針對太宰清，這是不對的

但係無人鍾意依位女主角

你講乜撚野?

有冇人記得呢集 睇撚到喊

失憶?

同吹寄打棒球睇到喊

我屌你阿

好撚好玩阿?

係 先扮失憶
然後扮冇失憶
原來真係失憶

真係好型

要貼就貼埋替身入嚟屌打個傻仔果張

訓
發返個綺夢

唔得,搵唔到

其實佢兩個阿妹到底有冇當佢係屋企人

茅

我一直諗緊
當初佢地聽到阿哥比人插而無動於衷，會唔日會係因為佢地知道自己阿哥係咁人嘅人，反正又唔會死咁擔心嚟做咩

孖妹會互相關心
臨也都會擔心對妹
但係對妹真係唔會理佢牙哥

佢兩個妹對靜雄同靜雄細佬仲fd過啊哥

我意思，會唔會佢地就係知自己阿哥係咩人，所以先突登唔關心佢呢

靜雄又會理佢地先好野

可能係,臨也比人插到重傷都話呢啲皮外傷好快好

14個人負評 屌牙

負皮埋你依個留言都仲得

ching ho ball

thank you

點解sin 七大罪個路西法無J…?

呢個post未過一半已經有接近16人mon住
仲未計算入黎但冇比正負評既

有j嘅你會唔會j阿

成套野會好J D

呢幾個月成日好多胃氣
又頂住頂住
係咪胃炎

之前有一排成日食無定時

飲少D肥仔水啦

講緊乜

遠台主我知錯了…
希望咁多位手足入我個post投返遠台主(牙遠)

你覺得路西法有J正D定無J正D

有J嘅你會唔會J

有原因會唔J?

Funson

百合先好睇
仲有屎一樣的分鏡完全窒礙理解

我玩開神交

有J嘅你都J嘅話唔係你冇J就係你平時J慣啲有J嘅同時意味著呢度有J嘅會有機會比你J

打字排下版OK?

性格點既..？冇睇過唔知乜黎

無飲 剩係飲熱茶/飲下水咁

梳囉

好似會自己好

食啲胃藥會好啲

而家一食完野就有成20幾次胃氣咁
有冇手足試過呢個情況

我都無睇過 無J唔想睇

屌多獲，未見過咁垃圾的分鏡，因果關係都交代得唔清楚，剪得又碎，睇撚死人。

連storyboard都畫唔好學咩人做監督

聽住澤野的歌上連登特別好火氣

澤野(澤神)

澤野宏之(錯字)

今季最吸引到我係re:creators

我脫毒了 今季一套都唔想開黎睇

今季最中二 正確的卡多>sakura quest>FAG>re:creators

波C戰爭幾時分勝負？

正喲 毒撚們換老婆了

卡多>re:>櫻花
另外阿童木起源唔錯

yes ar

好正正

物語係大坑，咁多季唔冇心機睇

新房勁勁

從來都冇開始過戰爭
次次都係單方面屠殺

得四季 有幾多?

WHAT IS FAG

博士睇過殼中少女嗎?

好多㗎啦

Frame Arms Girl

戀愛最君好好睇架清

根本欲罷不能

佢個眼神
好想屌佢幾獲

茅,對冲方丁有啲偏見

唔啱睇戀愛向

我想問有冇人打過月姐唱Re: call 果隻gal game

笑片黎

咪係

點解呢 雖然PP2係垃圾

得閒睇下

唔中意睇人吹水吹成集

不過後面就唔係

yes就係pp2

套野影響我寫野影響好大

例如?

表達方式巧正正牙,角色性格刀巧特別牙,畫面令牙

呢類電波向要啱頻道先好睇

mo再寫了

啵咇啵

nadesico

高汁喲

博士食屎狗!!!

點解蕩漾可以咁正

青頭仔會鍾意蕩漾
成熟既男人係鍾意班長

係...駁唔到....

個故事真係會令人覺得好可怕

博士出黎隻揪啦 我咁認真回你 你hea應我

到底佢地有冇分手

班長好鹽濕呀

我唔直接答你 我用依段原文答你

現在。 她會動的那把刀才是——真品。
被稱為怪異殺手的——刀。 怪異殺手。
本應已在遠古時代消亡的——元祖怪異殺手。
這把刀。

這把刀的真品——砍中了我。 將我的手指、我的手腕、我的手肘、我的上臂、我的肩膀、我的腳踝、我的迎面骨、我的膝蓋、我的大腿、我的腰部、我的軀幹、我的腹部、我的胸部、我的鎖骨、我的脖子、我的喉嚨、我的下顎、我的鼻子、我的眼睛、我的大腦、我的頭頂——砍斷了。 切成了圓片。 在一瞬之間。

咩事

自己追啦

個故事真係可惜

我鍾意月睇小說，我都鍾意睇佢動畫版
我係唔鍾意佢小說

半粒鐘茅人

moon緊

mon post狗

廚房啲小強患開始嚴重

炸嚟食

捉佢落馬桶 睇住佢掙扎

我驚蟲的

除左擺落口 別無他法

屌爆你地屎忽

認同，燒左你屋企佢會快啲

滅蟲公司

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

冇錢

D墨真係洗唔甩

雨宮天真係新一代玉女掌門人

你好膚淺

天醬

佢有咩角色?

智障女神

把聲唔好忌

董香 左膠公主 error

董香配得幾好 左膠公主成個角色都唔吸引無乜印象

點解你地趕走左直葉寶寶...

我愛直葉

好多變架 配可塑性記憶error把聲好好笑

發生咩事

我覺得雨宮天把聲好唔特別

this

屌你，又燈

香菜把聲真係幾好聽

神父 唔好諗 即刻答
如果雨宮天同香菜不和
你會支持邊個

後者
因為就算佢做咩我都會撐同接受

前者我係處於欣賞既角度

real

女聲優第一人

唔睇樣你會撐嗎

唔講了 訓了

香菜從來都唔係top既美女

前者呢 , 雖然唔係top美女 但都算美觀

前者就係因為把聲好溫柔
惡唔起上黎

神父喊緊，你地見到嗎

同場加映：悠木碧
把聲可以整個超低音沙啞聲出黎
一聽就上左癮

2lai除左青春紀行重有冇推介

鍾意一個聲優唔係睇樣der.......

動定漫 咩類型

悠木碧世界第一

幼女表現得好好
咩咩gear就

沖個涼先 愛我請留言

am...我都唔知
乜都試下

本身都無預到會睇上邊個款作品，但睇落又唔差

唔極血腥，冇loli，唔賣肉已經好好

胃痛系

啱啱發覺完來佢有配我喜歡的角色.....的確聽完佢配係有加分

可以一試

最愛沖田寶寶

我都係剛剛睇到原來係佢配。。。
重好似有酒呑童子🤔

呢套好好睇 真係少有完整劇情既漫畫

美琴bb既話就睇呢套

290,754,122
有冇飛高手足要加fd囝？啱啱昇lv多左兩個位

好，等我睇下先

check

咩驚

飛高

FGO
唔錯的遊戲...劇情向

唔玩fate系

渣ga

點解漫畫人咁多本都屏蔽左

成田良悟本fate/strange fake 好睇

小說同漫畫都有睇左兩本

h

等緊港版第四卷

搵唔到神父嗰本

西川貴教個post估唔到有真心

佢同水樹以革命機op上紅白已經屈左機啦

唔見有
係咪得an機先有屏蔽

更新apps

啱啱先更新完

咁冇辦法了 錯過一套超級胃痛野
睇住呢套先

我用網頁版既漫畫人又睇到
個app做乜鳩

皇馬

block ip

坐緊巴士番屋企

發覺唔夠訓

6個鐘都覺得唔夠

Hi

5個鐘都唔夠

有冇溫柔體貼男角動漫推介???

物語

咩物語

西尾維新個堆

嘩。。。都幾多下，有冇話邊套好推介

屌那星
終於用得返漫畫人個app

化物語開始睇

OKAYOKAY

神父
青春過後其實係咪未出完

嗰首ED

喲傻那哇 何事架呼嚕憂嗲

yes

仲會唔會出
上次更新係7月

已經停左喺14話好耐

乜原來係動畫黎

小說都有

又係你問動漫

以為有漫畫

下個post用標題黎召喚直葉

好想告訴你

空之色 水之色

日本仔英文真係咁差?

小直

係幾好睇...幾年前睇過

佢地冇咩動力同理由學得咁好掛
我有朋友係日本留學，佢地交assignment 都係用日文，好少用英文

用羅馬拼音屈返個字出黎，睇到眼都凸

btw 大學用母語教好正常

家下搞事呀？⋯⋯

點解你地成日歧視我

呢套正野，成日J

金閃閃係小圈子清泉

當麻清你唔好咁啦.....

太阻住

點解要逼害我?

透過互相攻擊獲取歸屬感

人類

睇慣H漫個網唔再更新
人生冇希望

熊貓秒秒更新

隱❤️❤️

喂！

咩

唔好搶我BB

公平競爭

我諗應該要睇下腸胃科
成日有胃氣搞到無胃口食野

唔知係感冒菌落胃定咩 都係睇睇穩陣D

Ho

快啲睇啦

用緊個網有感情

人會變...

Bam

有冇食蜂操美琴

用埋分身負皮先

好想食焗豬呀

上我到整比你食

好想砌模型

好散收收....
最近買左砌完發覺都係冇個個感覺...

原來阿清都有砌

好撚熱

做個行，玩個行，食個行

估唔到

能

用AA膠算啦

法國講野文皺皺好吸引...

例如文縐縐

相約三間調汝乳?

5系甘
普通書面語已經好好

有病?同人講野講書面語 死毒撚?

毒撚其實好可愛🙈

講出黎有冇打冷震

晚餐食咩好

我覺得自己on9得嚟好可愛

哇屌...

冇。。。認真的，今日調戲左幾個，唔錯呀

你刀系毒撚喎

c？ 又調戲多個了...

識唔識D毒撚叫zero

老馬修？

識個毒撚叫自叫krito

老馬修堅中二病毒撚...

中二姐唔係咩毒撚

你地冇讀過中二牙

未系lor⋯⋯

小直唔好再mon post
愛我請留言

叫kirito吾特別咩,茅人理

中二病也想談戀愛

小直#lme

u係毒撚咋清

仲有冇人記得會然電器街？

記得,唔見左好耐

原來我好中意怪怪守護神呢D妖怪美少女同男主同居既設定

魔物娘仲搞笑

我 立即 屌你老母

呢套唔得啦
中意守護貓娘 狐仙女友個種

那那那，講還講5好講娘親

到底係多左人加定改左名？

多左

飛糕台一人一個負皮都沉死神父啦

垃圾

估唔到咁多人竟然夠膽違抗我

你又冇魔劍

唔識註冊既神父已經唔係我當初識既神父

識得新註冊已經夠殺

50分

神父已經歸順井囝

唔係歸順
係好似中國同俄羅斯既關係咁

做左佢契弟?

互不侵犯

神父G持者

神父正垃圾

無錢分

綺麗我今晚想落5k巴塞大

3.5 ？

冇錯

又改咗名

你就改名

先輩...最低...

未食飯已經闔眼訓

瞓
我都成日skip dinner

聽日又無早餐食 會頂唔順

如果桐葉會出PVC我實買

瞓一陣起身食宵夜再瞓

無自信起到身

成日餓到起身

改完未

你就改名...

跑步先

死肥仔

姫川友纪高汁

今次幾精彩，下次參埋me

你係北韓
佢係中國

入埋黎玩囉

多謝

粒蛋爆開暗示緊佢唔係處女

神父=沙力萬
博士=中二的監士者
修女=我條女

比矮人王屌到反皮

冇人識DS呀

神父=不死聚落比狗食既不死人
博士=薪王
太阻住=灰燼

我都唔識

邊個係隻食屎狗?

我係亞爾特留斯

比我做低左

我而家漫步深淵，有冇人join?

美波=待泰培第一高手古達

改咩名好

John

冇錢買ds3

前方的風兒

問博士借

改名怪3000

我PC版點借

借steam

去你屋企玩

去太阻住同金閃閃屋企仲好

打唔打GTA 我神廢機

狗竇不了

電腦？

打
但我gta5係另一個steam
加你先

下次搵隻好玩既ps4 game一齊玩

無會員

好少打機

成手墨 食飯都唔開胃

冇ps4

GTA online好無聊

佢話我doesn't meet the requirement 去add friend
Social club +你啦

我加你定你加我？
Game 名

load好7慢

放入ssd啦

你咩名 入到加你

我都冇呀

++

我入你局？

美波你個名

玩左咁耐未得閒改

我開任

好平

洗手啦

有人有ps4🤔？

同班唔識既人玩打劫定賽車個d

打劫

我唔識位

要磨指甲+皮

gta已經無人玩

我都好耐冇打劫gta

Gta5好垃圾

掛機

不過同外人打都好耐

改左名冇人認得小妹

靚手

我認到

me
ps4384lv帶大家昇

❤️❤️

ho ball bb

gta比狗玩

個個改哂名

賽車

你邀

博士屎忽痕

關我咩事

2個借

不如全福？

唉屌你垃圾ser比狗玩

你開

唉屌你仆街 個SER又彈

yes dog play

呢排我冇事
但之前彈到我

Btw我開唔到全福

有冇手足係玩ps4

點上返去⋯

18件雞果兩款韓式醬真係垃圾
我食到一半都頂唔住拎番樽雞醬出黎

F...

上乜

不如一齊DEL GAME

我唔記得f制先輸渣

我新界西車神

有d悶

同我玩場灣岸再講

兩個玩真係周圍殺人先好玩

搵錢一定係太平洋4人
2個人既全性價比太差了

錢我夠用
太宰治下場去殺人好冇

我又最尾

玩得多自然快

不了 玩夠依隻shit game了

態度正確

用洗潔精都洗唔甩 有無人有洗甲水

天拿水？

開9頭蛇清場

mo

成班人玩先高興

呢下幾好笑

G6個價跌得咁快既

韓國機比狗屌

壞板壞板

我買LG買水貨炸
冇出過事

街症好壯觀

iphone真係
咁耐都仲唔開放NFC
日本果陣想睇icoca仲有幾錢唔得
番到香港拎行李果陣
想睇下八達通幾錢又唔得

爆mon大細聲果D
我買咁耐電話都冇中過

係有一次怪D
中一二iphone4果陣充電個金手指位壊左
比老母話左成日

金手指

金色一條條

接受我所下達的神罰

其實唔係個個都垃圾
vega好野嚟

講起手機
好想日系手機啲設計進步下

我自己潛意識唔鍾意cmhk+用iphone既人

兩樣中哂好野

仲要用Assistive Touch

有咩問題

連登啲毒撚咩都睇唔過眼

有時幾好用

個design係諗住比D殘障/電話有問題既人用
不過係香港台灣D人話好方便就整粒野出黎
都係果句
我自己潛意識唔鍾意姐

乸型先會用

我都覺
不過自己冇興趣嘈
自己方便好啦

今日俾經理照肺果陣咁岩鳩痕
搞到冇得R
好橙

第一部智能手機就係iphone
返唔到轉頭

有無扯

咩司馬峰都用過,最新個部就係用唉瘋,應該唔會轉會

你真人係咪都成日講鹽濕野

RICH BOY

應該話咩主流系統既司馬峰都用過
其實唔多部機

一開始追索系 因為真係好型
之後貪新鮮買左iPhone
一用就停唔到

我以前刀系一個AN俠,覺得蘋果產品係戇鳩先用
直到我自己用過之後

唔講
做

用IPHONE都係偽毒

...

真毒先用埃瘋牙,咁多毒野出係埃瘋到

仲有個原因我鐘意android之前都講過
可以直接save file/doc落電話當usb用

幾好笑

的確係,好方便

放上wt app算

電腦放野落手機都麻煩啦

呢句真

wifi nas
android我擺個exe都仲得
ios就

但其實成日形住ip有陰謀
你用其他機既話，資料apps可以轉去其他an機

但ip一用就限死左唔比你轉

慢慢變左ip等於基本生活需求

未用過iphone
覺得唔需要咁貴既手機

正常重要data唔會用手機過。。。

方便

wtsapp message過唔過到

好多敏感資料

其實我冇手機

assignment project炸

iphone se 3000蚊 屌打個堆所謂旗艦an機

好似要搞多幾步

但an好似係一次過過曬D data？我指所有apps同資料

我而家呢部2000

yes ar 成班on9仔貴手機

手足都係se？！

基本上都係wtsapp 轉下珠
做咩要用咁貴

大個你就明

明咩

我都唔知
總之會明

我仲用緊iphone4

返工要用雙卡機
IP比唔到我

出黎見人都要啦

我又會覺得d人係冇錢先焗住買se

關事咩
我仲用緊琴B既手機殼

返工機就兩部啦
撈埋私人野做mud

我大概兩年前6+轉6再轉se

原因係手感同電量

唔想帶兩部
亦都唔會出兩部機
仲要係IP
我唔走多轉日本好過

我番學都係兩部
1部5x 1部iphone

死毒撚咩都睇唔順眼

學2lai大哥話齋，理性討論
唔好郁下就人攻擊較好

你個名都係

冇人叫你特登出

認同

諗唔到有咩原因要用貴機

佢成日笑鳩啲死毒撚,緊係要笑返佢

我個名有咩問題牙

轉極都唔順眼

從來都係你自己講貴唔貴機，講到尾都係方便
人地同你講帶多部電話方便，唔會撈埋D私人同公事，你就理解就出多部貴既iphone。

人地用se就人冇錢

真係唔知你咩心態

下下向錢向名利看

咪你lor

唔向錢看向咩看
大佬唔使供樓唔使食呀
呢d唔係錢？
自己看得夠用咪得
幾時話過用se既人無錢

我又唔覺得買電話用價錢作考慮有咩唔好
正如又會有人話系統，保安balabala果堆野去諗

你刀系死毒撚咋

屌你牙

牙你老婆牙

icloud的確係中國電信管理就唔好再話咩安全冇bd果堆野啦
自己小心D仲好

做乜鳩

有D係應你，有D唔係

iphone中國整既tim

向錢看好出奇咩
我未有錢到鳩甩幾千出嚟
而家衣食住行樣樣貴
又要供樓又要養車
香港地生活點樣唔向錢看

硬件上好難做手腳
太易發現

屌你老母啱啱屎忽痕dl翻LL隻手機驚
佢話我個AC搵唔到

bye

學埋黑士郎D衰野

20個負評是傻的嗎

橙

自從學左nigger d衰野就非洲咁耐

原本諗住走黎動物台搵神父
可惜標題太傲慢

樓主問題

我J硬心善

唔係乜都有錢就得，好多野都係有錢都做唔到

你睇你自己講乜先...

諗唔到有咩原因要用貴機

從來無人同你講過要出貴機呀呀呀

係你自己理解做ip等於貴機🙄🙈

se等於冇錢個句真係唔係你講，但發覺家下D後生以為有錢等於大哂真係錯哂

丫力佢其實好慘
要背負D咁既命運。。。唔應該笑佢

重有運氣呢D野冇得賴人。。

阿力當初佢唔咁串嘴就冇野啦

傲慢係原罪

利申 最近睇上腦

理性講句：我非常容易電話真係豐儉由人
平貴型號真係冇問題 適合自己用就夠

主觀：但主觀行左出黎呢個社會 對得多人
有時候自卑又好 虛榮心又好 一定會有多左
咁就會好自然去追求名牌...但又唔會話追到最貼
但起碼共識係有部iPhone..

以上純屬個人見解及經驗之談

咁你繼續用價錢衡量一切

你睇note7就知其實冇野係一定

ip都係

觀察。考慮。沉思。靜觀都係必須的

就係睇左ip舊model一

語音輸入

會係會不過至少唔會冇部iphone就會笑鳩你
可能我細蚊仔打得唔多工唔識世界啦

笑就絕對冇人會笑你用咩電話既
但Apple真係一個好好用既牌子

笑夠未，尊重

虛榮心作怪=有錢係身就鳩痕

係衰係itunes同nfc果啲度
佢係自己一套冇問題，不過係android掘起之前囉

係，如果唔係我起6plus個時就轉其他牌子又試試得唔得啦

手機 求其買部咪算
反正一年就壞
手頭keep住有兩部用得既手機
但係每部都係用二千零蚊就算

2千幾嘅asus好好用

用iPhone之前我對iPhone好反感
冇得入歌一係就麻撚煩 冇得跨平台傳輸

用an機覺得無所不能 的確係無所不能

但一用iPhone 會發覺用懶左個人
以前an機會自己搵教學root 刷rom
依家用iPhone好似乜都唔想搞咁
但又好似冇咩需要搞咁多野咁

我都係

熱到賴屎,啲電快過倒水

咁ip係咪貴

你就出街賴屎😂

真

珍

唔係針對大家
我係話永遠有啲毒撚賴清高,多人中二多用既野就係差係啲人低汁跟風先中二/先用
就算自己試完刀會系甘挑佢啲毛病無限放大

巧似禾甘

係
我都覺得當年咁好力氣搵rom嘅自己好勁
宜家我最畫係jb部iphone之後裝threme

茅得入歌既咩?
我之前用電腦itune都可以入返啲歌落手機到

禾系吾中二吹咩

開個肛門比人入

有個threme我巧鍾意麻

format問題牙 ?

我理解係冇得直入，要裝呢裝路
An 複製和貼上就可以

點解LG D機過到骨

用an機同ip都用高低之分

呢點an機屌打
不過我記得好似有另一啲software可以直接入歌落iphone度

用左兩年部野zf2,唔買佢個zen尿袋舊電根本唔夠用,個陣我仲少打機
依家日日用se打非高都夠夠地用,又唔係好熱

不過我好鍾意itunes
有個我好鍾意嘅instrument 冇出過碟，靠itunes先有得買
同埋佢好似一個目錄咁好易打理

打機ip真係完勝an機

因為iphone我玩唔到LL,屌佢

ll牙

買盒奶你一樣可以睇價錢睇成份睇邊隻牌子幾時過期
買電話用錢衡量有咩問題先
唔係要非黑即白/睇到咁大方向嘛

睇返你上邊 你係用開2000左右的手機 電量如何？灼手不？用左幾耐？

叫你一跳跳上5,6000當然係頂唔順
你咁比當然係貴

有冇諗過其實比多一千就已經可以用下ip中的表表者？
學你話齋去一個旅行=一部手機
但一部好既手機唔止陪你一個旅行咁簡單呢...係方便你既生活

我用部e8 裸跑 笑柒班傻仔手機都要用殼 班友仲問我部機咩黎好有型 D囡都出晒水

yes
個個人出發點都唔同
點解係要人接受自己嗰套

禾高汁LL牙

自己用開player聽歌
用家需要既分別

以前唔sick野以為買手機同砌電腦一樣都係睇硬件買
之後先法國an機標榜啲硬件幾勁幾勁,功能幾勁幾勁都係廢話黎

samsung勾結總統
LG可能勾結內地省長已經過到骨

有無睇AK部新機

sick唔sick拳王牙?

點解係要ip
係咪唔比我本身唔鐘意ios
我覺得方便先用雙卡
唔使周圍轉係咪唔得
點解用ip既生活一定會方便d

real
以前追跑分

廢
太厚

厚都無所謂啦 之前D人都係會買埋部AMP 佢家陣個機背反智 好柒

HTC高分低能

吾識

買電話居然係睇硬件先
而唔係睇功能/backup support

help this company

尼個紋身佬

用旗艦an機=on9

買電話緊係睇樣啦 成幾千蚊買部柒碌返黎

AK開始鍾意出中階機
我過一年後可能都唔要佢

我悟出左個真理 mojo搭乜都好聽過市面上D player

都話禾高汁，點會識

果時我好似已經退退地坑

我會話自己取捨完 個風險同得益自己接受到就得
諗太多根本係哂自己時間

amm🤔其實你地都預設左自己個套，同唔接受我個套

反而我覺得個價值觀未必係咁

討論下未必係壞事

冇問題架
你果套硬係要我地接受
你自己都會覺得唔對路
大家分享完自己諗法咪當自己學到野

有咩功能 backup support咁把炮
部部電話啲功能都係差唔多,唔通買碌柒係貪佢多個咩眼球解鎖功能咩
打機用 買部貴啲既多數人都係想順啲
正常理解打機用,硬件勁啲就順啲架啦

yes
討論下咪算
睇下人哋點解會咁諗咪得

哂時間落自己其中一樣生活用品到都唔啱咩😓？

開分身負評先

你會唔會用幾千銀買隻耳機? 道理好簡單

我自己意見係
你呢D人阻住科技發展

我真係硬係要你地接受咩🤔

點解

搵到了

冇
我自己會諗係
[原來你有咁既idea]
咁就算

戇鳩
唔識野,拎兩個硬件list拍埋一齊睇就分到邊部電話睇落/理解落勁啲
咁樣睇法都有錯

粒S8xx 真係世界級

我呢秒唔會呀。
想講人人唔同？買既都唔同。

但我會遲D試下咁解
因為唔試唔知身體好

好似琴日問2lai有咩好推介
根本無諗過自己會覺得鐘意睇青春戀愛小品

有時一味ban人是對自己差的表現，試多D先會進步呀

咁你又話

你果套硬係要我地接受🙄

屌奶星 熱過火山口

搭車著唔夠衫 就靠佢保暖

我自己唔係講硬件
係講你自己唔願意試新野
如果有日眼球解鎖成熟左
唔會玩指紋認證
又要等你馬後炮咩唔通

支持
就算唔鍾意都唔好咁快拒絕
之前我好撚憎月刊少女果個名結果就錯失套高質動/漫畫

btw千蚊藍牙耳機算唔算哂錢

冬天唔洗帶暖包

我用緊S899啦
你地慢慢等835

點睇iphone配必屎耳機?

必屎狗也不屌

配佢個airpods仲on9啦

On9左

得iphone果隻唔會斷線 好似係

airpod聽講高汁

airpods完勝必屎wor

係
btw sony都好正

sony有隻內置mp3 拎黎跑步游水都好方便

功能方面係
同埋穩定

不過個樣我carry唔到
我諗要等幾年d人先適應到

買隻淘寶老翻必屎囉 好聽過正版

以前老母亞送果隻必屎耳機其實好正
家下想搵都搵唔到

我呢個打個比喻咁都唔明
我唔係話眼球解鎖冇用
我係話部部電話功能都差唔多,唔通貪多一兩個唔係必要用到/唔影響機能既功能,而買佢?
硬件有個實際既例表比消費者比較去睇邊部勁啲

例如
3000蚊雙核3hzCPU+眼球鎖
3000蚊四核4hzCPU+冇眼球鎖

唔通真係貪個依家冇咩用既眼球鎖去買部睇落機能渣啲既機

不過我用macbook戴airpods真係唔錯
Iphone就不了

雖然我唔想講呢句無敵頭盔
但係都要講
你自己覺得冇用姐 唔代表人地都係嘛

話說係日本我都鍾意戴elleair口罩出街
日本人又習慣戴口罩

我係話唔識野直接睇硬件比較易啲分勁渣
你係咁講功能多啲有冇用,做mud

當初唔係因係花粉症先興戴嘅咩

所以幾時都5人生攻擊...粗口都應該小講
一有誤解就不太好了

係
仲有好多原因既
3-4月又係花粉症高峰期

花粉症好似不嬲都有冇減退過？

宜家變左潮物咁
韓國又跟風

唔知阿
連呢個字我都係睇h動睇翻嚟

冇

睇h動學嘢

點解一定要係ELLEAIR口罩

一見到甲由 我就知夏天黎到

訓教教豬

果D唔理啦
日本人戴口罩主要係
花粉症>衛生(特別坐車)>冇化妝>樣衰>冇自信
之後唔數啦

我屋企仲未有

我自己覺得最舒服
你入FM/LAWSON有勁多口罩款

我果區就嚟有，好撚怕

你地食撚哂佢

今朝已經一地都係

燒撚左你屋企佢啦

我屌
睇見都唔開胃

你地叫我用啲方法,全部自己拎黎用啦食屎狗

笑夠未 好手足別笑他人

德國強真係好撚難搞

唔好想講咩
搵公司搞啦
德國強真係唔可以自己搞

唔好意思

都係個句
成層都有,最驚清完一次又係出面爬返入黎

屙緊屎 對面塊鏡走左隻出黎 屌

係 根本要成層殺哂先work 屌那星係出面走入黎

香港好熱呀

還好

香港濕熱全世界第一熱,香港濕凍全世界第一凍

日本D人仲可以著羽絨出街

我都仲著緊羽絨出街

必屎都有分家

久唔久就會見到呢啲自認高尚既店主

咁有性格 倒自己米

好撚on9

咁都叫冇禮貌

真係好多呢啲咁有性格既人
不過多數係比人貼上網,估唔到竟然有人自己貼自己上去

廢事同人嘈問親野都係:你好,請問... 做開頭

有打HI 其實幾有禮貌

冇禮貌咪:幾錢呀呢件

其實係
你試下坐係店度，有條友入嚟一開頭就:幾錢?
你就知，我不過我又唔會好似條友咁倒米

可能係個?$ 淨係符號唔夠禮貌 打how much 就會唔同

我屌冇睇到佢打hi,我柒

是但啦 又唔係黎搞事
大家快手搞掂仲好

自己倒米咪算
仲要方死無上知post上story

店主:我地唔歡迎依D無禮貌既契弟

呢個又係好有個性

呢條on9執左未
太耐無追

唔知

呢個真係極品

google搵一搵
見到好多問價/問野問得唔清楚
立即比人屌,做人生道師講大道理話佢咁咁咁冇禮貌

佢happy咪好 反正檔野佢既

幾搞笑

諗起自己有時都係現實有人問啲戇鳩野都會好唔耐煩

睇上癮jor,點算好,依家喪煲到物語系列 第二季

你張gif畫到忍好完美

傷物語第二集偷出黎

刷牙play好正

呢段最正
沒有之一

倫醬清入左廠？

美琴清⋯

唔撚係阿

腸胃唔舒服仲未拆掂？！

疤狗

贏

一起身就想射精

好攰

幾時都叫你唔好沉迷色情

hi $?

訓緊姐

趕deadline趕到j都唔得閒打

沉迷在色慾之中是不對的

切吧

忍而是一種磨練。。

訓唔夠三個鐘就開工

出左事呀

真?擔心

真入廠

組團探病
Pm me

ICU唔可以太多人

哇屌
咁撚嚴重

我就唔信ICU....
但應該係訓左借冇上水借...

係ICu訓左...

btw icu一次好似只可以兩個人入去探

美雲是否棄fgo

是

沖個涼後on下先

倫清上上水好嘛

終局特異點乜野黎

咪最終章⋯

咁同我講第七咪算囉

有第七章⋯

一二三四五六七特異點
終 咪終結囉⋯

冇事嘅冇事嘅

慌死佢唔出新咩